俾人玩？未開始箍牙俾牙醫搞到嘴變突

話說我22歲人最近終於下定決心箍牙
上網爬左好耐文最終去左幫襯佐敦有名箍牙醫生
以後自己做足準備
實質好似中伏 好把鬼火，想問下有咩意見就考慮轉牙醫

第1罪：排期好x耐，少則一個月，多則兩個月都有
我由今年8月底去搵佢consult,兩日後confirm 佢，點知正式見第一次已經要等2星期。好啦，我同自己講「佢出名嘛」

非常之期待見定第一次照x 光印牙模，佢下次約聽報告竟然要約10月，前後足足40日！大佬，洗唔洗咁耐，我問個姑娘可唔可以早啲，佢好西咁講要4個禮拜架...屌，我忍...

聽完報告個日，牙醫仲叫我諗清楚之類。係超級唔耐煩之下，我已經好肯定同牙醫講ok淨係想快啲，個牙醫笑鳩我話我咁心急，跟手放左四個藍色膠圈係上排牙，就打發我走。出到去，我又同姑娘講我想快，佢就終於肯俾6日嘅期我下次覆趁。我心諗，好啦終於可以快啲開始...食唔到野冇阻我心情因為我以為我好快有得箍，但實情係想太多....

6日後牙醫拎左啲藍圈出嚟，再放左傳說中嘅戒指入大牙，度完一輪又抽返出嚟放返啲新嘅藍圈圈，心諗做咩X 事，點解唔係戴戒指

冇錯，佢聲稱話做個牙托（唔記得個名），要等，又等2星期先見，然後我又係有一個禮拜食唔到野。依下我真心接受唔到，點解唔第一次放圈圈個時度size, 係要分幾次做，車費好貴架！時間都好寶貴！我依段時間已經心理唔平衡，我唔明身邊啲人點解咁快可以上箍，而我大大話話都用左2個月多啲嘅時間（由當初嘅8月尾到11月頭啦），點解牙都未剝，我滿心期待去改變，去受依個苦，但佢不斷排好長嘅期好消磨我嘅意志同決心。

然後依家嘅狀況就係上左依個戒指，佢唔單單係圈住左個左右兩隻牙，仲要中間有個托係我上顎，依家條脷經常頂到，有左個印之餘，戒指係口嘅左右邊都成日磨到，開始有損嘅現場。問題嚟啦，因乜解救，佢約我下次係12月底先（仲要講明係做準備工夫，唔會上箍）剝牙到上箍真係要咁耐咩？成57日喎？我主動要早啲個期，佢個姑娘唔肯，話咁先正常

第2罪：先戴曬戒指後剝牙，好似有啲唔合理
我依家嘅處境係條脷成日頂到好痛，上排牙因為經歷完膠圈同依家戒指嘅擠壓下好似變哨多左 我問過啲friend 佢地都係剝完牙先搞依啲，我依家係逼到爆嘅牙再加戒指逼多兩錢重，好似唔合理喎ching. 個姑娘仲要話1星期後先可以剝牙，而我頂唔順依個戒指對我條脷同口腔左右壁嘅傷害，我想request 除左個戒指落嚟先，反正又唔係開始做治療，無謂要面對足50幾日但冇正面作用嘅痛苦

點睇

岑X?

咪撚on9 啦

自己去讀個牌番黎自己同自己箍啦

on9

開名啦 好多出名牙醫都擺明恰9人

我都係咁樣
個牙醫姓咩，我都8月底去 10底先上箍 12月頭先剝牙

同個個上顎擴張器我都係整咗上去一個月先上箍

而家就話嘴凸，我驚你真係上箍個陣話個牙醫強行摧殘你個輪廓喎

究竟你有無認真research過箍牙有咩準備功夫架？落spacer 同戒指係基本準備功夫嚟架喎，唔落戒指撚有力做anchor咩

趕住投胎呀你？